成班傻仔係咁被人spin左去屎家軍 裡面有我心聲

527殺到黎 見大家仲咁開心討論班肥仔 我真係燉港共政府開心 屎家軍post仲可以多過527
本身遊行風氣因爲肺炎 限制令已經差左 依加係講緊香港既將來呀 唔係諗住坐係屋企叫人抵制屎人就係幫到成個香港政府？ 唔好發夢啦 諗住剩係幫襯左黃店就做夠 就可以打低依個極權政府？ 你知我知根本無可能 所以示威一定唔可以停
依加國際被人spin去左肺炎 香港既人權被國際忽略左 唔好話示威無用 依加就係係時候將國際既視野spin番去香港人權 香港既法治
所以今次遊行一定要多 要到百萬人 唔好再怕咩肺炎 限聚令 因為今次唔出 你就以後都唔撚駛出！！ 人唔多勇武都唔撚會出 無人cover點做野？
求大家唔好係咁討論屎家軍 要討論 唔該大家捱過527先
香港既將來就係果日會被決定 仲唔企出黎 剩係識幫襯黃店打卡既 你將來都唔好同小朋友講做過咩革命

唔好再被懶做藉口 要發揮香港人守衛核心價值既精神 要被國際睇到 就算有肺炎我地係從未停過示威
527 527 527 527!
垃圾政府 極權政府

Push

搞youtuber當革命
特首習大大掩住笑

香港人被習小學生笑